霍哥其實假假地都係高大型男，做咩要每條片都扮變態毒男痴漢？

頭髮成個星期冇洗頭咁勁 lup，集集講埋啲懶好笑的咸濕食字 gag

引你出post

澳門準備取代香港成為金融中心

咁撚樣衰，呢條友乜水？